寵物小精靈一番賞

有無師兄岩？

放？

係

放幾錢？